\thispagestyle{plain}
\centering \section*{"Uber meiner Heimat Fr"uhling}
\index[in]{Über meiner Heimat Frühling}
\index[vw]{Autoren!tusk!Über meiner Heimat Frühling}
\index[vw]{Autoren!Eberhard Köbel!Über meiner Heimat Frühling}

%\begin{tabbing}
%1. \="Uber meiner \=Heimat Fr"uhling \=seh' ich Schw"ane \=nordw"arts fliegen.\kill
%\>\bf C\>\bf G$^7$\>\bf C\>\bf G$^7$\\
%1. "Uber meiner Heimat Fr"uhling seh' ich Schw"ane nordw"arts fliegen.\\

%\=Ach, mein Herz m"ocht' \=sich auf grauen \=Eismeer\=wogen \=wiegen.\kill
%\>\bf a\>\bf E\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
%Ach, mein Herz m"ocht' sich auf grauen Eismeerwogen wiegen.\\
%\end{tabbing}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=6cm]{./Lieder/Bilder/schwan}
\end{figure}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/ubermeinerheimatfruhling} 
\end{figure}

\begin{tabbing}
2. \=Schwan im Singsang \=deiner Lieder \=gr"u"s die gr"unen \=Birkenhaine.\kill
\>\bf C\>\bf G$^7$\>\bf C\>\bf G$^7$\\
2. Schwan im Singsang deiner Lieder gr"u"s die gr"unen Birkenhaine.\\

\=Alle Rosen \=g"ab' ich gerne \=gegen \=Nordlands \=Steine.\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
Alle Rosen g"ab' ich gerne gegen Nordlands Steine.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Gr"u"se Schweden, \=wei"ser Vogel! \=Setz an meiner \=statt die F"u"se\kill
\>\bf C\>\bf G$^7$\>\bf C\>\bf G$^7$\\
3. Gr"u"se Schweden, wei"ser Vogel! Setz an meiner statt die F"u"se\\

\=auf den kalten \=Fels der Ostsee, \=sag ihr \=meine \=Gr"u"se.\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
auf den kalten Fels der Ostsee, sag ihr meine Gr"u"se.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. \=Gr"u"s das Eismeer, \=gr"u"s das Nordkap! \=Sing den Sch"aren \=zu, den Fjorden;\kill
\>\bf C\>\bf G$^7$\>\bf C\>\bf G$^7$\\
4. Gr"u"s das Eismeer, gr"u"s das Nordkap! Sing den Sch"aren zu, den Fjorden;\\

\=wie ein Schwan sei \=meine Seele \=auf dem \=Weg nach \=Norden.\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
wie ein Schwan sei meine Seele auf dem Weg nach Norden.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: Eberhard K"obel (tusk), 1934 - Weise: altes Kuban-Kosakenlied\\
FA: 207 GB: 236 LB: 324 MO: 185 TS: 529 PI:\checkmark
\end{angaben}
